【杯葛安心出行】大家入黎比啲掌聲醫護

一年前成班醫護罷工叫政府封關，不過柒婆死都唔肯封，搞到武肺傳左入黎香港

一年之後當日罷工既醫護比人清算，工會主席比人用國安法拉鳩埋

不過佢地唔單止無縮過，到今日仲企出黎，叫大家唔好下載安心出行

跟住就比成個政府狙擊，個facebook比成班五毛湧入去洗版

其實到而家仲堅持出聲仲要擺街站既團體都無幾多個，遲早呢班醫護分分鐘比政府拉埋炒埋

希望大家唔好當醫護係condom，比佢地見到香港人支持你地

Btw入去page睇先知佢地之前仲拍左段宣傳片，雖然有啲似火炭麗琪但係都幾撚型完全係預示緊香港既將來不過唔係好見有人share，大家都可以幫手share下

推

條片有墮落天使feel

條片幾正

btw 幫手推

今日見到佢地派單張 好感動
仲有人肯出黎反極權

見佢哋幾個post 都係同一班人

成班五毛開工 痴閪線

講開又講，醫護呢年幾係咁畀五毛搞

push

Pushhh

pish

推咗先講

Push

推下先。認真post 冇人理